美軍玩 Elephant Walk，我地會唔會玩 Elephant Toothpaste？

Road block

我估大家都係善良的, 絕對不會一見速龍/防暴衝就放 Elephant Toothpaste